<h3>PropertyManager:</h3>Dette er et gammelt prosjekt som jeg har omgjort til et mavenprosjekt.
Gjelder oppgave 4.
<h3>RealestateApp:</h3>
Dette er den rettede versjonen av filen som var vedlagt i oppgave 2/3.
